鍾意同依賴唔同

你只係鍾意自己 鍾意有人陪 而依賴咗我

準備同你隻臭雞分手
當我狗咁撚

做兵就做兵啦

一招教你說服藍絲老豆老母親友訂黃店粽/月餅/年糕/蛋糕/任何products!

我明

分手就分手 講咁多咪又係想挽留

都冇一齊過
分咩手

豬都食埋都係兵？

支持

豬都被你食埋
仲想點

假膠？